懶得做research，可是賣糞個壇野，feel到成陣膠味

The Asia Microbiota Bank既簡介:
The Asia Microbiota Bank is founded by a group of three Hong Kong-based entrepreneurs who care about public health. We are advised by a team of doctors, professors, and scientists. This dynamic cross-border cross-culture team of scientists and doctors are working together to offer safe, effective, successful HMT for patients.

由三位香港企業家成立

真心想知，有幾多人係真係信有機構真心招募人去賣屎?

我話比你聽，呢個可能性唔係冇，呢個機構可能真係需要收集人類既屎做研究。但你諗下，屎，有幾難收集? 大鑼大鼓公開招募，目的係咪真係為左招募?
醫學早就倡明，會唔會突然話喂，爭你個舊屎，可以研究到D乜成果出黎呢?
仲要真係純粹叫你放低舊屎就走，一星期三日，一個月12日，月入4.8K，平均一篤屎佢地支付四舊水。
四舊水，你諗下，到底佢地會招募幾多人黎痾bat bat? 當100個好未，佢地每個月要比48萬支出for屎，屎wor，唔係金， 屎阿喂
可想而知，儘管即使even佢地真係要請人比屎佢，請既人一定唔多，佢地冇FULL TIME員工咩? 隨時可以話份糧包埋佢地D屎都仲得，叫D員工帶屎返工，一舊屎咁重份量都有排你慢慢研究。由此推斷，係咪真係需要大鑼大鼓叫晒傳媒去報導佢地請人捐屎?

係時候講重點。

所以我覺得，招募人只係其次，目的係收集大量香港人個人資料，如果你想做份工，要先做一份問卷調查，第一條問題，竟然係問:
First Name
Last Name
Phone Number
Email Address

我知見工黎講比個人資料係基本，但人地請人唔會收集到大量個人資料，呢間野咁揚就唔同，比傳媒咁樣報導閒閒地收集幾千幾萬個apply，收工順便去痾舊屎袋四舊大把人爭lam lam利。

最後可能真係會請人，請，十個八個囉，然後三位企業家手頭上有大量香港人個人資料

感謝幫推

Push

push

#0 🇭🇰冷🍚王

好似要驗身先捐得
唔係人人走去柯就有錢收

唔知個驗身係自費定點啦

認同。睇完真係得啖笑。
未計要搵人驗啲屎個成本

可能收集啲屎嘅樣本係可以trace到果班人嘅生活習慣同身體狀況，但呢樣野需要嘅唔係random sampling，無理由係人就請。

我一開始以為係製造gimmick，平價另類宣傳，而家睇真係似呃個人資料

我知 但填資料個度唔覺得好撚好笑咩？

個range大到 咩30bmi 美國人平均都係25左右 一小時去中環仲搞笑 柴灣去荃灣都唔駛一個鍾 就算要又關你間公司咩事？ 講到懶係有要求咁

咪撚去囉咁你反駁左d咩？

如果個目的係單純收集個人資料
唔覺得玩屎成效好好

其實有一堆釣魚求職廣告做緊同樣嘅嘢
所以搵工記住用太空卡
開個新email
同千祈唔好填地址

傻仔

好似係有種菌要係腸藏入面先生存到
有種人天生/後天食得多藥冇呢種菌
要靠由其他人嘅屎入而移植入去

有聽過 但呢樣係已完成既研究 佢係叫人捐屎幫助研究 定係利用人地d屎黎培植出益屎塞入人地大腸？

完全冇懷疑咪係天生傻鳩

所謂不入虎穴 焉得虎子 做完佢份50題問卷 全部答晒model answer 乜病都冇唔煙唔酒 答完冇回音

點呀各位青 有矛人成功受聘？ 比晒資料人

到底壇野依家點